★ Irene 生日快樂 (=^_^=)

今年早兩日開

HAPPY IRENE DAY

舊po

2017

2018

今年廣告

最近 Ray

今朝報導見到依張唔知咩黎，好耐冇留意佢地

原來係cb圖

G持

咁快一年

預祝女神柱現寶寶生日快樂

希望佢搵夠就收山啦
成30歲都仲要同10幾歲妹妹仔爭飯食

但班妹妹重好細

原來irene同我同一日生日

真係30喎佢嗰邊

咁仲有同佢同年同月既初瓏呢？ 你地又覺得佢有冇同d十幾歲既爭飯食？

其實每年三月係最多生日po既一個月，可惜今年我唔記得左三個人

好似計錯數，佢1991出世，咁佢地嗰邊大一歲，即係2021年佢先30(即係佢嗰邊31)

咁佢今年都係29啫

我想係咁𦧺佢架肋底

係咁𦧺

瘋狂𦧺

不停𦧺

啜住𦧺

一邊聞一邊𦧺

咬住唔放咁𦧺

𦧺完佢個西再𦧺

躝啦傻鳩

娜璉你同我爭，Irene你又同我爭，你係咪玩野？

娜璉攞去

老女人生日快樂

初瓏同Solar吊打irene

收啦

細佬我已經ready好幫老女人埋單

你慳啲啦